唔係掛。。。香港地居然有人未食過九記牛腩

新香港人?

有BNO都表示未食過
食過證明d咩？

垃圾唔食都罷

未食過

支那人先會去排隊食

唔食牛

湯渣牛腩？

好掛住閪之美食家韓

唔食垃圾

狗都唔屌

我拎EU都未食過咁點

關我撚事

咁咪即係唔係香港人

有BNO都表示未食過 x2

買得起香港d樓就真係唔係香港人喇

已經唔好食，所以不值一提

酸

垃圾食黎把撚

有錢留返去外國洗
過返D人既生活

垃圾九記